大紀元拎到五毛的內部培訓文件，用新熱點掩蓋舊熱點，是常見的轉移視線方法。

用一個更大問題去蓋過現有問題係共匪慣用技倆

手法3

西灣河企圖謀殺案曾經用過
行動者係HK01同監警會

陳彥霖老母、Rose Ma、喇沙仔、渣哥鬥黃一連串eyeball catching 嘅事爆出嚟，正經嘢就冇人理

最後如果爆煲解決唔到有必殺技

外爭國權不成就會內除國賊

睇下美國制裁港共恐怖分子之後既連登風向
就知道班五毛帶風向其實幾成功

推

知己知彼，百戰百勝

Push

推

其實D五毛PR手法都幾底莊，一眼就睇到

5毛帶風向Spin去其他議題做掩護
好讓 民立黨 悶聲接受 / 做中共委任既立法會議員

所以嗰啲永續熱狗白兵嘅唔係五毛係泛毛
同啲永續佔中嘅廢老冇分別

捉肥佬黎, 周庭. 轉移視線美國衛生部出訪台灣

所以已經冇人理臨立會, 同埋爭取投票權

再推下呢個post